有關於Squad uk口音讀音既問題,跪求巴絲解答

想請問下劍橋入邊既uk口音

同哈佛既uk口音係咪好大分別?

事關我聽劍橋嗰個既uk口音就同us口音差唔多
但係我roommate就話劍橋嗰個uk口音就同哈佛個uk口音一樣

究竟係我耳仔有問題定係我roommate耳仔入屎

牛津?哈佛?
劍橋同牛津嘅uk發音一樣

你將牛津打咗做哈佛
兩邊一樣
除咗a字美讀吖英讀柯之外
英國既r音係冇咁捲，多數係拖長個vowel嚟讀

睇黎真係我耳仔有問題

但明明我聽劍橋同牛津既UK口音係完全唔同
劍橋嗰款UK口音聽落都係有"吖"音
牛津就係"S哥"音

唔係你耳仔有問題
劍橋錄果個人係有少少吖音
牛津果個係比較貼近既
但唔重既捲利都係一個分辨倫敦英音既特徵